<style>
        *{
            margin: 0;
            padding: 0;
            box-sizing: border-box;
        }
        body{
            padding: 20px;
            text-align: center;
            display: flex;
            justify-content: center;
            align-items: center;
            flex-direction: column;
            gap: 30px;
            width: 100%;
        }
        div{
            display: flex;
            gap: 200px;
        }
    </style>

<body>
    <b>ANEXO DE RENOVACIÓN DEL CONTRATO DE ARRENDAMIENTO DE HABITACIÓN <br/>
        NUMERO 4 DE LA VIVI<b style="color: red;">ENDA SITUADA EN LA CALLE PEP VENTURA Nº34</b></b>
    <p>En <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">BADALONA</b> a <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">12
    </b> de <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">DICIEMBRE</b> del 2023</p>

    <b>REUNIDOS</b>

    <p>De una parte, lEBOSS EMPRENDEDOR S.L., agencia de gestión de propiedades y alquiler<br/>
        compartido (habitacional), con N.I.F. (B-00000000), y con domicilio social en Calle de Apenins,No, <br/>
        24 local 21 (EBOSS Agencia), 08917 Badalona, Barcelona, representada en este acto por Dña. <br/>
        Parasto Ehsanyar, mayor de edad, con N.I.E. (B-00000000), en su condición de administradora, en <br/>
        adelante EBOSS AGENCIA </p>

    <p>representante de la parte del propietario actuante como parte arrendadora.</p>

    <p><b>Y de otra parte, El INQUILINO</b> Don <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">LUZINETE DE OLIVEIRA</b> mayor de edad, 
        <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">con numero <br/>pasaporte (B-00000000)</b>. Y con domicilio en la ciudad de 
        <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">BRASILEIRO</b></p>
    <p>actuando como parte arrendataria.</p>
    <b>EXPONEN</b>

    <p><b>PRIMERO.-</b> Que con fecha 1 de OCTUBRE del 2023 ambas partes firmaron un contrato con <br/>
        una duración de dos meses de arrendamiento de habitación situado en la PEP VENTURA a <br/>
        N’34 Planta 6 Puerta 2</p>

    <p><b>SEGUNDO</b> Con fecha 12 de DICIEMBRE del 2023, la parte arrendataria comunicó a la parte <br/>
        arrendadora su decisión de renovar el contrato por <b style="font-weight: normal; background-color: yellow;">seis meses</b>.</p>

    <p>ACUERDAN</p>

    <p><b>PRIMERO.-</b>El arrendatario firmará el anexo de renovación del contrato de arrendamiento, el <br/>
        cual está explicado en la parte superior, por un período de seis meses.</p>
    <p><b>SEGUNDO.-</b>Las partes declaran que firman el anexo de renovación del contrato de <br/>
        arrendamiento para el período de seis meses de dicha habitación, manteniendo el mismo <br/>
        alquiler, importe de la fianza y condiciones establecidas en el contrato original de <br/>
        arrendamiento de esa habitación.</p>

    <p>Estando conformes ambas partes con el contenido del presente documento, lo firman por <br/>
        duplicado en todas las páginas en el lugar y fecha reseñadas en el encabezamiento.</p>

        <div>
            <p>ARRENDADOR</p>
            <p>ARRENDATARIO</p>
        </div>
</body>