    <style>
        *{
            margin: 0;
            padding: 0;
            box-sizing: border-box;
        }
        body{
            padding: 20px;
            text-align: center;
            display: flex;
            justify-content: center;
            align-items: center;
            flex-direction: column;
            gap: 30px;
            width: 100%;
        }
        div{
            display: flex;
            gap: 200px;
        }
    </style>
</head>
<body>
    <b>Reserva de una Habitacion</b>
    <p>DE UNA PARTE: DÑA. (B-00000000), mayor de edad, con domicilio a efectos de <br/>
        notificaciones en Calle guixeras numero 80 Badalona y NIE: (B-00000000)</p>
    <p>en adelante EL AGENTE</p>
    <p>De otra parte , (B-00000000) Con DNI (B-00000000) actúa como interesada de <br/>
        la Habitacion numero (x) del inmueble sito en c/Grup verge de la salut 5</p>
    <p>de Badalona en adelante LA (PERSONA)</p>
    <p>Ambas parte se reconocen capacidad legal suficiente para el otorgamiento del presente <br/>
        documento, lo que llevan a efecto bajo las siguientes: <br/>
        Cláusulas:</p>
    <p><b>Primera.- </b>que en este acto (DÑA, DN), Recibe DEL INTRESADO de este <br/>
        inmueble <br/>
        La cantidad de (x-€)</p>
    <p><b>Segunda.- </b> que dicha cantidad se recibe en concepto de reserva de Habitacion Numero (x) del <br/>
        inmueble situado en c/ Grup verge de la salut 5</p>
    <p>de Badalona</p>
    <p><b>Tercera.- </b>el precio del alquiler mensual es de (x-€)</p>
    <p>A) en este acto se entrega la cantidad reseñada en el expositivo primero del presente <br/>
        documento, sirviendo la presente como la carta más fiel de pago</p>
    
    <p><b>Cuarta: </b>La firma del contrato de alquiler de dicha habitacion se realizará entre 30-31 del mes <br/>
        de (xx-xx-xxxx),</p>

    <p><b>Quinta: </b>En el caso de que el interesado se rechace del alquiler de la habitación, perderá el <br/>
        importe total de la reserva de dicha habitación.</p>
    <b>Observaciones:</b>
    <p>Y en prueba de conformidad del presente documento, habiendo sido leído por las partes.</p>

    <div>
        <p>FIRMADO</p>
        <p>FIRMADO</p>
    </div>
</body>